樂觀sir 依家仲有無手持1810小米？

現價$10, 溝唔溝好？認真問

一定揸得肻過Long 左 9.75 put

可以溝 暫時無更壞消息